我支持通過送中

過左送中後

香港一直引以為傲既自由市場 法治 新聞自由通通都會無哂

D外資開始唔再擺香港啦

因為佢地見到已經開始無自由市場 新聞自由呀柒頭

外資撤走

知識人士 專業人士會慢慢移哂民

無哂班知識人士support第三經濟產業

最後香港經濟玩撚完

要死大家一齊死
這

已經見到d朋友開始搞移民

之後無人養你地班死藍絲架啦

你地遲下份生果金 醫療卡 都係我地班後生比架

依家拉哂班後生 有能力既就移哂民

我睇你地點撚算

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。